共產黨政治真係好好笑，由最高開始一層層咁割

中央>淋病>一哥>現場白杉>速龍小隊> 毅進仔
同場加演 醫管局同一哥互相扯貓尾
買定幾包花生睇你地出醜

真係極醜惡